<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="https://angelamador.com/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://angelamador.com/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2024-05-09T07:37:32+00:00</updated><id>https://angelamador.com/feed.xml</id><title type="html">Ángel Amador</title><entry><title type="html">He comprado un wallpaper</title><link href="https://angelamador.com/blog/he-comprado-un-wallpaper" rel="alternate" type="text/html" title="He comprado un wallpaper" /><published>2024-05-09T07:00:00+00:00</published><updated>2024-05-09T07:00:00+00:00</updated><id>https://angelamador.com/blog/he-comprado-un-wallpaper</id><content type="html" xml:base="https://angelamador.com/blog/he-comprado-un-wallpaper"><![CDATA[<p><img src="attachments/bylokki%20wallpaper.jpg" alt="" /></p>

<p>Estamos acostumbrados a que en internet todo sea gratis. Consumimos vídeos en Youtube, leemos artículos online, escuchamos podcast en nuestro teléfonos, etc.</p>

<p>La mayoría de creadores lo hacen inicialmente “por amor al arte”.</p>

<p>Sin embargo, si esa dedicación no tiene recompensa, del tipo que sea, dejarán de hacerlo, reducirán la frecuencia de publicación o bajará la calidad de lo que producen.</p>

<p>En mi caso, me gusta apoyar y comprar los contenidos que me gustan, sobre todo si vienen de pequeños creadores o proyectos abiertos.</p>

<p>Y por eso he comprado <a href="https://bylokki.gumroad.com/l/iw01">este fondo de pantalla</a></p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Estamos acostumbrados a que en internet todo sea gratis. Consumimos vídeos en Youtube, leemos artículos online, escuchamos podcast en nuestro teléfonos, etc. La mayoría de creadores lo hacen inicialmente “por amor al arte”. Sin embargo, si esa dedicación no tiene recompensa, del tipo que sea, dejarán de hacerlo, reducirán la frecuencia de publicación o bajará la calidad de lo que producen. En mi caso, me gusta apoyar y comprar los contenidos que me gustan, sobre todo si vienen de pequeños creadores o proyectos abiertos. Y por eso he comprado este fondo de pantalla]]></summary></entry><entry><title type="html">Un nuevo comienzo</title><link href="https://angelamador.com/blog/un-nuevo-comienzo" rel="alternate" type="text/html" title="Un nuevo comienzo" /><published>2024-05-01T07:00:00+00:00</published><updated>2024-05-01T07:00:00+00:00</updated><id>https://angelamador.com/blog/un-nuevo-comienzo</id><content type="html" xml:base="https://angelamador.com/blog/un-nuevo-comienzo"><![CDATA[<p>Tras varios meses dándole vueltas he decidido comenzar a escribir de nuevo. Sin grandes florituras ni adornos.</p>

<p>Todavía no tengo muy claro sobre qué, cómo o cada cuánto publicaré. Por el momento me conformaré con desarrollar el hábito e ir compartiendo lo que vaya descubriendo.</p>

<p>Nos vemos.</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Tras varios meses dándole vueltas he decidido comenzar a escribir de nuevo. Sin grandes florituras ni adornos. Todavía no tengo muy claro sobre qué, cómo o cada cuánto publicaré. Por el momento me conformaré con desarrollar el hábito e ir compartiendo lo que vaya descubriendo. Nos vemos.]]></summary></entry></feed>